張曉明：國安法是「香港反對派」和「激進分離勢力」逼出來

2020-06-08 HKT 18:07

港澳辦常務副主任張曉明在《基本法》頒布30周年網上研討會致辭時表示，一定程度上認同，中央出手處理港區國安立法，是反對派和激進分離勢力逼出來。

「你唔願意比我屌, 所有我要強姦你. 」

一定程度認同，咁有幾多程度唔認同？

即係點呀
認係惡法呀?

反對派和激進分離勢力是香港政府逼出來。

張曉明：「真普選」只會令社會分化, 國安法助港走出困局

張曉明係太監閹人都係被迫的

明仔已廢，wfc,叫雜種自己講，唔係變地攤2.0

張曉明：「真普選」只會令社會分化, 國安法助港走出困局
無料無見過世面的人會這樣想.

国安法是个好东西 怎能说是迫出来的
全港市民热裂欢迎 反中乱港份子休想坻毀

然而反對派和激進分離勢力都係中共逼出黎

設計對白：
我想洞房你又唔俾我娶你
逼到我要強姦你

即係佢認国安法係懲罰
唔係為左香港

有無全部對話個條片

姐係唔俾真普選 你地都仲要 所以出國安法對付

港獨係支那殖民逼出來

一切源於人大8。31

反對派、激進分離
和勇不分呀屌你

丁蟹永遠無錯

小明唔係去打雜既咩?